做搞手遇過嘅閪人閪事

是咁的，小弟最近做搞手
一開頭宣傳啊，叫人嚟啊果時，就個撚個都狗沖話嚟
之後第二次要confirm人數嘅時候
再問一次都話沒問題到時見....

之後到event前一個星期
叫過數收錢，要預時間買嘢咁
就突然有幾條濕勁會以唔同嘅藉口齊齊飛機，我屌佢地老味
姐喺我想講，你唔嚟唔緊要，但可唔可以一早就講唔嚟呢？
大佬我人數都firm囇，你突起我飛腳不特止，仲要作埋垃圾藉口又話乜又話點嚟唔到

其實明眼人都知係咩事。你無錢咪講句囉，我又唔會笑柒你。
我一開始出promotion都已經報囇個價喺幾多，咁你嗰時係覺得貴咪唔好講話嚟囉。算啦，咁之後我再一次問喺咪真係會嚟，你果時如果話嚟唔到。fined！我都唔會怪你，起碼你唔喺等到我計囇人數所以嘢先臨尾起飛腳！我真喺屌出黎

認真想講，都讀左咁多年大學啦，有啲出埋嚟做嘢添，做人都可以咁無責任感？應承左嚟，人地比囇deposit你先嚟講唔黎

真心過左今日你會少咗個朋友
我祝飛機撚前程錦繡
因為我完全睇唔到你有任何將來

乜撚呀

大家比下意見
或者講下你做搞手遇過嘅事！

下次要醒目
所有要俾deposit嘅數唔好自己出
要夾齊數俾
或者留名參加嘅要過數俾你先
話無咁多錢俾訂

其實deposit條數唔多
但只係覺得而加啲人都幾垃圾
應承左既可以隨便推
佢地只會令自己以後都唔會有機會再被invite去啲event

吹阿

無所謂架
But you are not in my guest list

錢銀事少
俾返個責任佢事大
話去就要去

依樣真呀 ching